野生網民IU出沒 回復粉絲

hea覆證明左係本人覆

Yo~捉牛牛

hh是指色色的事情嗎？

我都想IU回覆我

IU：我現在要去睡覺啦 又有新歌teaser又有fromU..雖然會很興奮...但是星期一啦各位......趕緊睡

FANS感謝祭300人顏射

捉牛牛 係天使

有冇腳背圖?

雞